有咩感情問題入來吹下水（秒回）

好煩啊 啊
冇煩惱woo

冇女

連登仔mode:冇女ar屌你

估到你咁講

Push

無女

中意左個
個個都話佢係player 利用我攞着數既人
偏偏次次我想抽身 佢就會嗲我
次次都唔捨得
不斷循環
平時又好似好曖昧咁
但係佢有中意既人 我只是兵

女人叫妾唔係兵

試下玩返佢

我懷疑我係佢心目中唔是女人

唔捨得呀 好犯賤
一見到佢嗲我我就即時收晒火

其實一個男人對中意既人係點
佢對我做既野係對其他女人唔會做

可能佢like你，對佢好好

可能你太港女

對我太好 好辛苦好大壓力

...之後又散了

依賴係咪冇可能變成中意
默默陪住佢會唔會感動到佢

佢要搵錢 返工壓力大 但變左wts少左 當一傾多 就係鬧交嘅開始 有時辛苦到好想分手 但大家都好愛對方 簡單d講 因為錢

分咗手三個月 放唔低
但知道自己其實只係習慣對方
再一齊都未必長久
但就係個心唔舒服

Find a new one